[一人一間] 平靚正裝修用品鋪

眼見有唔少巴打都實現到上車夢
但之後既裝修路又係另一難關
所以開個post，大家集思廣益免得中伏
以下並非買廣告，只不過想減少中伏機會，需要自行判斷

1. 木紋地磚 - 元朗南記
2. 電制面板 - 觀塘榮華電工
3. 廚房/廁所潔具 - 德國亞馬遜/旺角肥仔
4. 木門 - 旺角東達？
5. 電子鎖 - prices
6. 電視 - 深水埗compuMark